衰啲講句 林奠 出黎講講野 大家心就散左

語言偽術 呢個政府都常用

你地唔撚係信呀?

五大訴求 無一達成

獨立委員會又無

監警會 係一隻無牙老虎 圍威喂 玩泥沙

你地點對得住啲烈士

69 612 71 77 比人打果啲 義士?

當佢今日冇講過野

佢只不過想散 渙軍心